新手想玩期指求教學

期指玩法其實係咪用牛熊一樣?
利申玩左牛熊半年 只識玩牛熊

同買大細一樣

高渣低沽

我唔明嘅係咩地方係佢好似煩好多咁
定同牛熊一9樣?
今日買今日就賣到?
我見到又有咩即月同下月期

即月下月係到期日
即買即賣平倉係可以
其實同牛熊一樣
牛熊都有到期日
但期指冇打把既理念

期貨好過牛熊
如果你有返咁上下本錢

明白了
我平時買牛熊都係玩即日唔過夜
每次只買一隻近牛/近熊 都係買20000蚊左右
咁係咪買期指好D?

槓桿既問題 近牛熊大過期指5倍左右
期指要按金

我比2萬蚊買張細期唔係就包埋按金?
唔係比2萬蚊就直接有張細期?

正確
但2萬買近牛就買到50萬股 即係一張大期

牛熊槓桿大過期指好多，又好玩
期指等你有少少錢又唔想承受太多風險先玩
Eg .有10萬以上就玩大期
玩細期食晒成個浪1000點先得1萬
一年又有幾多個浪
你想發達要玩到幾時

起碼廿萬先好玩大期
如果唔係炒即日鮮

點會複雜過牛熊
好簡單
(我用一張細期黎計) 每點$10
理論上26000點應該係$26萬
但你用2萬按金就買到 <--槓桿來源
睇升就先買後賣 睇跌就先賣後買
賺蝕就計差價就得
例如 26000點買 26100賣
咁你就賺左100*$10=$1000
大概係咁
牛熊 又收回價 又換股比率
又正負溢價 又要驚冇人接貨
仲要比仆街券商食格
利申新手

明了
但牛熊槓桿可以大d
我都係玩返牛熊算
正負溢價同換股比率我唔睇的,,

唔睇點玩
樓主真係新手？
換股比率唔睇 點知升跌幾多先到目標價
正負溢價都唔睇 瑞字頭最鍾意你呢d傻散

新手玩夜期 主要時段係美股開市。

記得補倉就ok

嗱 先唔講唔睇換股
通常當佢預設1:10000啦
dklm 溢價都唔睇
有冇見過d仆街 (瑞字頭)
可能隻牛證本身正溢價幾十點
恆指大升100點之後
變負溢價幾十點
升完100點 個價可能郁得1格

我只買摩通 海通 好似冇咁狗

海通

樓主有咩心得?